wif無左，有無師兄可以幫下手！

師兄想問下咁係咩嘅問題？
係咪呢條線爛爛地壞壞地？
定係其他嘅問題？
同埋呢條線可以係邊買？
深水埗黃金電腦商場得唔得？
唔該各位師兄！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

用華為抵撚死

1.咩叫Wi-Fi冇咗？係指有訊號上唔到網？
2.條線咩玩法，打到咁都得。條線樓下電腦鋪應該有得賣，咁短距離你買咩線分別都唔大。
3.ONT(光纖機）點解乜嘢燈都唔着
4.你綠色頭嗰條光纖線，個尾最好俾佢直番少少，睇佢個樣可能係條線太短，你睇下會唔會移動少少位

我諗佢都唔想，間間isp都有用華為， 只係睇佔嘅多少。PCCW應該全部都係